梁天琦同志當日俾泛民勸返黎坐監，點知隔年個個泛民都開始著草

剩係覺得好諷刺

當日天琦走佬
泛民屌到佢仆街
話佢唔公民抗命 不付責任
終於俾泛民勸返香港
返左坐監，之後變祭品格捧上神枱供養泛民
到今日泛民開始成班坐監
就著草走佬
會唔會太好笑

呢位員工要去上再培訓班

事實
邊句有錯先
係得我今時今日仲記掛住天琦同志

點止泛民要走佬阿
依加連香港人都要走佬阿

咁天琦同志咪好冤枉
當年俾人屌到仆街

梁祭品
獻泛民

唔同時勢唔同決定 有咩問題

當時屌得好阿

泛民係唔會有錯既，錯既係香港人姐。

梁天埼有走過佬咩

泛民撚有咁大影響力咩屌你老母
佢同黃有共識
一個坐一個走

其實係屌陳雲
陳雲一早叫人走
梁天琦真係走
俾人屌埋佢
然後天琦同志承受唔住，又要鬥氣
就聽泛民講返黎
承擔佢老母個公民責任
點知唔洗幾年人人都走
俾人告下就著草
唔承擔公民責任

結果天琦慘慘豬
希望天琦同志你放監係見到個post
知道有人懷念你架

笑左thx

勸返？
好好笑
會唔會睇得飯民班人對佢哋太有影響力
當連登仔未撚睇過地厚天高咩

泛民係廢
都廢唔過賤種熱狗
話緊你呀熱血廢柴

點知隔左幾年大部份香港人都想走佬
天琦行得太前了，Respect

停職留薪 黨好寬容

屌拿星
當年當成就
今日當唔關自己事
勸天琦同志返黎承擔你老母個公民責任咁失禮你咩

時勢唔同

毛姨好似叫佢咪返

好似話原本佢走 最後變左ray wong走